睇骨科 醫師拉完頸高咗0.6cm

針灸針鬆根骨

按返直脊骨🤤 三拳

今次拉頸 拎塊布圍住後頸向上一chok 痛到唔敢郁

瞓幾分鐘醫師話可以郁 起身條頸鬆咗

佢話人愈老會愈矮 體重同肌肉會壓緊頸同脊骨，而家拉鬆

0.6cm你講出來做乜撚野

幾錢？

其實人每朝訓醒就自然會高左差不多1cm
訓覺個陣已經自然放鬆左
仲信埋d 19中醫師

0.6 你拉下筋都有啦ON9

唔通你想每舊骨拉開0.5加埋高2 cm咩柒頭

600
精英中醫全科
有咩大小毛病都睇埋

打個靚卡
Btw醫生話坊間好多庸醫都係呃飯食 睇手指尾收幾舊 睇腳又收幾舊

我呢個醫師 600一次 睇曬全身
由頭落腳趾 良心

有冇地址

係 我日日都去拉

依家313cm

求介紹

今日第一次睇 feel到有料

踢波跑步傷腳骨同膝頭都有救

連拉頸鬆頸都好安全 我仲問佢當年學拉頸 拉過幾多白老鼠

呢個時候佢同我媽又講起出面好多老鼠屎 假醫生

佢又話6年無加過價 藥丸就唔知

想試好耐但驚lai野
之前起正苦物理治療啪過成條大陣勁爽

留名要地址

過幾日會矮返1cm

拉頸 勇士

認真post總有人玩膠
每舊骨之間多0.1cm已經好夠 唔通你想骨同骨中間拉多0.5咩 死人的

打手，收咗幾錢？

趴低 呼氣 一推 痛痛痛

咦無事嘅？

堅持左幾年終於170

gel個頭都有啦

一陣影張單你睇
Claim保險一半300

好 你慢慢囉
分享下 唔信就算

我179.4cm
轉頭去幫親變180先

樓主本身條頸咩事？

要約 好多人！佢十點半開 但我媽幫我約佢9點半 早去有得睇多啲

坐姿唔好 同 玩手機多
推完脊同扭頸
我話嫌自己唔夠高 醫師針完幫拉頸
連呢樣都識

佢開到醫生紙

西醫就一定開到
但中醫好多呃飯食 收據無得claim保險 唯有收醫科學生 叫佢地出病假紙
但呢個中醫師可以

腰骨都有睇

求推介地址

條腰有d痛 有冇得睇

想知地址

你同d唔信既7頭一樣比埋晒d無養分既貢獻

想啪骨

睇咗做林卓撚

留名

有興趣想睇
條頸醫咗好耐都醫唔好

如果瑪麗婦科嘅朋友路過見到個post 手下留情唔好起底

有冇推拿？

簡直d講，師兄你之前駝背遮

脊柱側彎有無得睇?
即係尾龍骨S型咁 個人大個左 有時盤骨位好撚痛

你地可以當我打手嘅

但都要記住 約咗去 就唔好遲

一個遲走 後面都要遲做 要等

針灸 針背20分鐘 針前 例如膝 腳趾 又20分鐘

之後再鬆筋 鬆骨

第一次或者會緊張會驚 其實針落去 係麻痺幾秒 （手勢好）
點都唔會痛過擠暗瘡 至少我係咁認為

打去約 你再問
我唔係骨科老師

帶夠1500去
通常都係收600

除非你內臟有毛病 例如肝太毒 肺唔夠氣 就可以要隊丹藥
藥丸上面打卡有圖睇

屌你老母死返大陸啦
睇咗三次中醫全部垃圾

你介紹，收300ok？

貼張收據只係想證明非打手 唔好同醫師佢講
有人真係會為病假紙打去打擾佢

我叫醫師幫我拉碌鳩，而家長左6cm

有無讀過中學 measuring error

等我試下先 600又唔係貴

我明你心情 真係明

你贏 但都係果句 試下先再講

No la 唔好話有人介紹 （師奶堆）
話網上見到就ok
佢問你邊到唔舒服 會盡量幫曬

嗨肩 試完包膠分享

細佬一年平均拉400次左右
忍住骨痛荷包痛終於上到160了

I was suffered from lower back pain
1. 土瓜灣, 陳侲南
2， 元郎, 後生仔, ginger and oil

全部垃圾

最後睇physio 好返

佢有冇話一個療程睇幾多次？

知唔知咩係阿拉伯OK手
就係用OK個O 捉住條J，未趾嘅時間拉長 每次hold 30秒
做得多係會長 但力量會弱

通常兩次呱？
第二次就做多次 無事就唔約囉
如果有個位仲痛 其餘無事 咁之後佢都會針埋其餘嘅位
反正你已經霸佢一張床

會矮返
完

lm

脊骨移位唔知岩唔岩用呢？
之前睇專科郁兩郁就500

你問問佢

驚唔驚有手尾

我165 想拉到170

我一扭腰成條骨啪啪啪啪聲
洗唔洗睇下

拉100次可以高過姚明

我唔知你身體咩情況
關節痛 扭親 舊患 我三樣都齊 ，朋友介紹 背彎就睇一次KO
後生嘅身體好 復原得快 應該少過師奶

老一輩

佢會針鬆條腰 再左右啪啪啪
等佢走返個好位 硬返

同埋你呢個情況要練下腹肌

seed

算平喎連針灸 拔罐？

想試下，有無得再平？矮撚唔夠錢比

係啊，係我嚟
佢點答你
慘啦會唔會一堆電話轟炸上去

拔罐唔清楚

博頭好似發炎
頸痛
頭髮有問題
腎虛都可以一炮過 ？
睇過中西醫都無用

做運動會令手腳暫時縮短喎 竟然咁多個正皮

係咪咩都$600先，我做運動有傷耐不耐就要睇腰同肩 而定睇收$450x2

樓上r便個啲真係好撚肉酸
600都唔俾 其他收千幾二千就當神拜
俾到足

其實你啪完 無練返好肌肉都係無用
因為除左條骨 旁邊嘅肌肉等等都係一齊歪左
如果淨係條骨正返 旁邊啲野未正返 唔啪一排就會打回原形
巴打如果真係想好哂 最好睇埋physio雙管齊下
利申：以前啪過

脊柱側彎導致背痛得唔得？

屌你老母唔去睇就躝啦

屌你老味 好拉唔拉 搵條頸黎拉

拉多兩年會唔會變長頸鹿

我睇喎
600買翻自己個身體 值啦
其他r so個啲就真係走啦

有料個d真心勁
之前腳踝生骨刺睇兩次就搞掂又唔洗開刀又行得企得

咁你依家幾高

求名

好似幾爽

鬼佬做會唔會方便d你打飛機之後

有著數點解唔拎？垃圾

脊骨有無得睇埋 想睇下自己有無S形脊

你去照張xray一望就知

Chok斷埋就好笑

關鬼唔鬼佬咩事 鬼佬就唔會有事？
定中醫自卑心作崇？

睇咗兩，三個中醫
睇埋睇緊呢個無效就睇樓主呢個

你都幾好野0.6cm 都度到

咪姐係你井底囉

地址？

剪左個飛機油頭 高左0.6cm

每日訓醒都高2cm
每晚訓教前都少番2cm

利申 訓醒175cm
訓前173 cm

樓主，我應該做野拉傷兩邊膊
想問下呢，見佢卡片無寫到，拉傷依d佢做唔做？

搵佢啦搵佢啦

頭髮唔清楚
未必一炮

得既話
我都預唔只一炮
睇成個療程都得
過兩日就約下先
thx 巴打

玩得手機多頸骨向前彎嘅可以去拉下

有冇人真係去左 ？

開邊幾日 幾點？

我等陣去
睇完講你知

愛德 希望你增高成功

高左0.6cm，但頸以下郁唔到

睇完喇屌，比佢搞兩搞真係唔痛，雖然600蚊，但最緊要睇得好
個醫師真係有料，值得睇

巴打 你啪哂全身骨?
頸骨有冇移位？

係唔係600睇幾個位都得？

我呢幾個月日日都去拉次骨
而家好似兩米幾

巴打本身咩事？

有冇人睇過？
想揾佢睇脊椎側彎

番工抽得重野多，之後兩隻手前肩痛。
比佢吉幾針之後再拉一拉隻手就好番好多，唔痛
同埋做左樓主拉頸個下，唔知有無高到

林醫師好少做拉頸, 你地個個都話要試

無錯 反正都係順便針埋, 睇完包膠上來分享

脊柱側彎有無得搞

難分真與假 唔好玩膠plz

真心推介呢位醫師的, 真係有料, 收費相對便宜啦

暫時都係見到有巴打話中醫無用、其他地方睇好多次都無用etc.
無一個回覆係話呢位醫師呃錢/中伏, 算係好事
唔該手下留情

去咗的巴打睇完記得上來評一評, 造福其他人

打去問啦

咁都有打手

兩面都針20分鐘
一定一定要放鬆 唔好鬥力 拉完頸會叫你唔好郁 再瞓幾分鐘啦

順便如果有其他地方例如好多人都有的腰/膝頭啪啪響 (如有) 都可以講埋

btw針落側腰個感覺真係

有無得拉長條J

脊骨有一節向右移出黎，有冇得醫

因住拉撚到直頸症

巴打 邊度可以啪返？
我第唔知幾節脊骨 向右移左

呢個醫師主力做針灸 定係 骨復位？

600真係平
我去過一間係中環的 睇1200蚊一次 睇過兩次
唔開藥 唔針灸 只檢查頸&脊骨 同啪番d骨

之前有一排 次次打完波/gym完條頸都痛 有時痛得好勁 條頸向上向下望都好辛苦

第一次睇 佢仲話：嘩你有兩節骨歪得幾勁喎！
啪果陣都真係幾驚 又要啪頸又要啪脊骨 最後先發現啪果下根本唔痛 有少少冤但好撚舒服

比佢啪完兩次 條頸之後真係無痛

巴打介紹
中環邊間？

大佬 邊度
我都歪左！

Tg比我得唔得

竟然冇人覆 我都想好返

推到有巴打覆返

有冇包膠

求回覆

巴打可唔可以講下邊度

求地址

呢個馬拉 CHRIS LEONG 都勁，專醫五十肩

....等左咁耐都冇人覆

真定假
我都想試下
btw賣廣告死全家

樓上講到最後又唔開名算點

成村巴打等緊樓上開名

明顯咁歪咗整唔整得返正
試過啪骨只係鬆啲咁
都整唔返正

自己好返就唔理其他人

大脾筋拉親搞唔搞到

同灣腰好酸痛

我都係lower back pain 諗住做physio（但唔識邊間）
可以介紹嗎？！

之前有同事介紹我睇林醫師，我睇完幾次之後無再去，叫咗我呀媽去睇，現在成班親戚啲骨有事都會睇佢
針灸正骨仲包埋把脈六百蚊唔算貴
前面話樓主係打手 其實去一次試下咪知 感覺好唔好厄唔到

坐骨神經痛呢啲有無得睇 坐幾分鐘左腳就會痺 腳板底都會痺 纏擾左好耐 睇左好耐都未好 坐行訓都唔舒服 絕望人生

佢睇唔睇得內科

要針幾耐？

呢個post 有d 似之前高登個水牙線post feel

巴打，呢樣可以靠拉筋改善
因為我細個成日由朝坐到晚又少運動，所以就有呢個問題
個pat pat好似gut起咗咁，個肚又會凸咗出嚟
呢個現象學名叫sway back, 上網search就會有好多動作教你個去改善呢個問題
不過最有效嘅方法係練向後打關斗，
不過你預個背脊骨會有少少痛

條腰整親 睇物理治療 跌打都唔好
而家睇緊紐約脊醫 係咪都係伏嚟？

想知邊間

毒撚錢好易呃

My sister is a private physio
When I was suffered but she was pregnant, she redirected me to her colleague who was a Australian physio

He told me your body will heal my itself

I have no 介紹, most physio are same

Price about 500per hour

Just please don’t trust in hk Chinese massage

唔記得間野個名 晏d search下話你地知
同埋間野我記得係唔做生客 好似有睇開既介紹先睇 我老豆有去開先帶埋我去 不過你地都可以打去問下

多謝巴打意見
不過脊柱側彎係橫向S型咁 唔係sway back

補充一句
中醫醫唔好就話人来人緣(佢up lun哂)

廣告撚

頸肩長期都緊 酸 攰
扯住扯住 有d動作會扯到隻手指尾痺
有無好介紹

半日打回原形，因為肌肉崩緊會拉返骨去錯位

利申: 睇過超過20次先領悟到一定要配合按摩先有用

睇過，係伏

唔撚係掛

所有有料嘅正骨醫師應該都係呃幾十年飯食

留名睇中醫脊醫
手指公 指尾同腳趾有時會麻痺

又唔可以咁講，佢係盡左自己責任幫你正返骨(暫時)，只係冇好清楚交待要點保養......

然後你就keep住搵佢…一次又一次

巴打邊度睇？

高咗0.6m先講啦，0.6cm

係咪用毛巾放係下巴chok ?

想條丁長d 有無得幫手拉？

紐約，9k， 20次療程
佐敦有間啪骨都試過1x次

150同150.6分別

認真條丁有冇得再長啲

唔好再抽啦好嘛 我認自己係標題黨

去啦去啦

身高打手

哇屌 神醫呀

你拉完都係313.6，咁就滿足

有冇人睇咗？

樓主，咁即係其實你有無高到？😂😂

同問，有無包膠

班友仔人睇完 得一個覆😟

樓主睇頸睇一獲就好返？

我係彎頸 同頸血氣唔好搞到頭痛 睇一次無事
而家短期內盡量少低頭 怕打回原型

睇一次無事咁撚神
心郁郁想試
但我自己睇緊另一個

唉我中西醫都過好多次
睇到好挫敗

情況如何

正wo 差0.6cm夠183標準身高

樓主本身脊骨咩事？

巴打最後睇邊間好返？

冇好返，睇呢d治標不治本。

呢類問題講到尾就係肌肉失衡，你要搵到自己邊d肌肉太緊，邊d肌肉太弱(無力/長期拉長左)，從而去放鬆/加強返，先至可以根治個問題，而成件事有八成係要靠自己持之以恆。

相比起啪骨/脊醫，我寧願當初用哂d錢去畀人全身按摩

咁巴打而家點搞

自己伸展+照自己情況做加強運動

想問下點分邊邊肌肉有問題？
同埋係做weight training係要做弱果邊做多d？

有無人看完包膠

上到去講邊到痛有咩問題
訓係床 針頸 啪骨
俾錢走得

針完即刻好翻 好撚正

本身咩病？

Book咗下星期睇
肩頸痛咗幾年

雖然個post係同帳號的另一位使用者開
但我可以同你講，無伏
睇完記得去第一頁放個正皮，因為聽講價錢比較抵

你有去幫襯嗎？滿意吧？

想睇多啲評價
有冇人同我一樣
一用力，條頸就會有種唔舒服嘅感覺？

睇咗頸，盤骨，腳眼個舊患
寒背係醫師自己問我係咪
一開頭針灸4個字
之後就啪骨，頸、盤骨、背都有啪
啪嗰下痛，一完就鬆咗
覺得係有鬆咗少少
頸啪完就訓喺度唔好郁 抖陣
頸一抬頭就好緊同痛 痛咗三四年
而家抬都會痛 但有舒緩到 都冇咁緊
下星期覆診
睇咗$600 冇藥
btw 好似高咗啲 不過當然呢個唔係重點

睇無用
放心去試一次
試完翻黎 你就知點解個個都自動波變打手
因為真係好撚正

啪完頸果下真係好爽

巴打你係低頭族嗎？

你個名

我好似係做gym 整到咁
平時條頸好硬好想啪下佢
個人一用力eg.拎重嘢
條頸就會好唔舒服

去整啦 我都有部分原因係做gym
搏頭 頸硬 問再多都無用

巴打好返 ？

都話一針完 啪完落床就即刻無事
快到你唔信

巴打本身條頸咩事

發炎

你有咩病徵？

多謝你一直推，巴打你睇成點？條頸有好返少少？

未睇
準備約

講左咁耐都未睇

巴打唔明
睇咗好耐都搞唔好

我明,咁巴打約左看未？

打算下星期約
希望呢個真係搞得掂

終於睇咗
感覺良好
佢幫我整返正哂啲骨
但唔知點解同以前一樣
我感覺到岀去行咗幾步好似好快又會自動移返位
當然喇我點都覆多一次診先

lm 等巴打再報告

我個時整完 過左1,2日會感覺到仲有5-10%痛
之後就慢慢好翻曬
呢排做尖 個搏頭有啲緊。睇下之後去唔去多轉

Report

坐骨神經痛會唔會有得醫
條腰 盆骨位唔舒服左好耐

佢淨係醫頸？醫唔醫腰骨